有冇人同父母關係只建立於金錢之上，冇任何感情

父母永遠都對我有不滿，開口埋口講錢，成日攞人地啲仔女同我比，其實我已經好習慣所以聽完就算。本身讀緊大學，父母就已經一副坐等家用嘅姿態，日日話退休唔想做等我養聽到我心煩意亂。細路嗰陣都會羨慕下人地屋企，而家有時係岀街見到其他人一家食飯開開心心我一啲感覺都冇，好似睇住另一個星球嘅文化一樣好陌生。